各位手足，如果貼文宣係自己大廈

會唔會可行D？眼見好多係街貼就比狗咬
反正自己屋企係業主，有乜事都唔會比狗咬到，又可以令平時冇留意同出街既人都迫住睇到

得咩 但係每個大廈都一定會有d藍c反對
反而新上任區議員果d可以盡快做

就算有反對，一係佢自發清，一係用各單位業主平時留落嚟既錢清，咁做咪可以令佢哋難D清走文宣

咁不如貼係屋企，俾親戚拜年睇？

行樓梯每層貼

緊係貼係每層電梯口 防火門 樓梯

清潔工拆走咁點

以我既同其一親友既大廈，非手到位同不安全既位置，大廈業主一早已叫佢地唔好清潔

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

要搵個冇閉路既位

我同親戚既電梯口同樓梯都冇閉路電視